痴撚線垃圾政府工都有得加人工

反而私人公司減
做生做死

抵撚死啦

抵啦 考唔到 留返去做出面既西工

樓上人中之龍

利申Workman II

代表你份工垃圾都不如

抵啦 ot緊唔好上連登唔 老細出緊黎呀

口講反政府
有政府請又味仆到去含撚

全民政府工

好多舊同學都唔做IT, 轉左去政府做

政府唔加私人更加要共渡時艱

Agree 把口就屌政府乜乜柒柒 轉個撚頭係到幫政府含撚
香港靠呢班咁既撚樣死得啦

轉做咩
APII

on9
政府狗先做
做人做狗自己揀